香港警方：「我們正被推向極限」

香港警方在應付爆發逾三個月的政治危機方面已處於能力的極限。

這是一名相當高級的香港警務人員對包括BBC記者麥笛文（Stephen McDonnell）在內的外媒記者，私底下作出的坦誠分析。

一個月前，香港警方說有信心可以控制局勢。他們改變策略，覺得示威者正在逃走，不需要北京介入；但現在，他們正被推到在現有資源的情況下，可做到的極限。

抗議運動已經改變，為負責官員帶來極端的挑戰。

最初，示威是和平的，抗議者反對修訂擬把嫌疑犯移交中國大陸受審的《逃犯條例》。

後來，抗議演變成身穿黑衣的示威者與防暴警察之間進行的街頭巷戰，示威者要求普選，並對警察串通有組織犯罪的指控展開獨立調查，而警方一直否認這種指控。

這場在香港警察總部進行的逾三小時的簡介會中，一名高級警官對一小部分記者說，「如果這種情況進一步升級，將使我們減少其他範疇的出警。我們已經到了極限，正在應對當中。」

他說，隨著示威升級，6月和7月的警員招聘數字大幅下降，當局被批評以鐵碗方式應對示威，不過警員招聘數字在8月反彈。

這名高級警官說，他已經告訴前線警員保持士氣，因為只有警方有能力令這個城市不會陷於混亂和破壞。

他說，「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

「國際特赦」組織早前發表報告，指控香港警方使用酷刑、肆意逮捕和其他濫權問題，這名高級警官在被問及有關報告時指，「國際特赦」的這些指控毫無根據，這份報告建基於匿名消息來源，「國際特赦」組織應該在收到投訴後，與警方聯繫。

不過，在周五的簡介會中，這名警官承認，「在任何長時間的情況下，如果我說完全沒有人越界，那這將是不誠實的。」

中國政府指控香港抗議活動有外界勢力介入，令部分示威者手法更加激進並更具破壞性。這名警官說，香港本地人才是罪魁禍首，而美國國會計劃通過法案，以香港人權情況審視其貿易地位，這可能會鼓吹更多暴力。

他指責有老師把「違法達義」作為理念，深植在學生的意識當中，使他們以為出於正當理由違反法律是可以的。

香港的民意調查似乎顯示，這個曾經備受尊重的執法部門，聲譽己經崩潰，近月多次出現市民包圍和辱罵警員的場面。

這名警官說，很多警察對於針「對他們的敵意程度感到困惑「，「我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。」

這名高級警官說，作為亞洲其中一個歷史最悠久的警隊，他們經歷了175年的學習，當中也包括從錯誤中學習。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

今天，我沒有極限

屌你圖都搵埋

只有警方有能力令這個城市不會陷於混亂和破壞。

太有自信

班狗唔洗諗住重建形象，等被人清算啦

吞鎗自殺未

咪同丁蟹個mindset一撚樣囉屌...

很多警察對於針「對他們的敵意程度感到困惑
That’s why you are yi jin

篇野除左有智力測試目的之外睇唔到有咩內容

佢班友唔係慶祝緊買新iphone咩?
我諗狗隊上下準備好曬為國捐軀就真

奇文共賞

只有警方有能力令這個城市不會陷於混亂和破壞。

我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心

姐係打算想捉哂d人 咁咪冇人再出聲囉

咁多年黎有邊次吞槍唔係因為大耳窿架講真
依家佢地10萬一個月 仲有吞槍就奇

問題既本身點樣可以解決問題
混亂既根源點可能停止混亂

Sad but true

事實係 只有警方有能力令這個城市陷於混亂和破壞。 冇警黑合作, 冇濫權暴力, 冇警察威逼 MTR, 醫管局 消防局一齊講大話... 又點逼大家行到今時今日? 死黑警先係 運動背後GE 燃料.. 可能中共殺哂班死黑警 香港會和靜返小小

「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

錯唔晒，你地死晒香港就最安全

個問題就係依個問題唔係警察處理到

其實今時今日如果無警察會點 ?

你哋班社會垃圾臭狗一出嚟就搞到唔係你死就我亡
仲喺度諗修補關係？你腦震盪就去睇醫生啦

自殺啦

Protect hk with your life as tribute

笑，「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

人工的極限

呢種自信無錯喎
你試下聽朝三萬個警狗集體自殺, 所有既混亂都會即刻停止

「我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。」

收皮啦，偽進仔

咁仲唔吞槍

閱

翻譯得咁怪既?

屌你老母爛臭閪

梁振英：「今天的我沒有極限」

想洗底？
返屋企洗自己條底褲喇？

廢文

香港警察，就是垃圾

香港皇家警察就有歷史
中國香港警察得22年歷史

佢又無講錯 班武裝暴徒唔搞事咪唔會亂

邊個唔想合法達義嘅DKLM

noted 下星期三通過二讀
譴責暴動
人好多，暫緩
停止
中位
壽終正寢
（多人被自殺，被性侵致死，逝去義士被鎮壓，tg放題，警暴無限升級，通街拉人，非禮，警黑…）
動議撤回

我DKLM！

賺更多OT錢！10萬一個月！

仲係唔反省自己有錯,
仲覺得自己"保護緊香港", 而家係黑警破壞香港法治呀

feel到好快做condom
移民又死
留喺香港又死
上大灣區囉

好中二病

港獨之父

仲覺得可以修補

真係蠢 唔係扮架喎

10月1都未到
仲有得嚟呢

721 831 新屋 你唔同我講極限嘅

係你地將175年的學習用4個月就拋棄曬

講出黎自己有無笑

diu遲咗

唔需要修補與社區的關係，香港人永遠唔會同快樂殺人犯同行

閲

學咗175年都犯大錯好應該解散

係咩？上微博打飛機打得幾開心呀

有同冇都一樣，惡人唔捉
但有就再多左班爛仔搞事

這名高級警官說，他已經告訴前線警員保持士氣，因為只有警方有能力令這個城市不會陷於混亂和破壞。

他說，「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

依家班前線低級狗咪就係比人用依d說話洗哂腦
以為自己真係好正義做得好啱

要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。

睇到呢句打左個冷震
你們是最好的

施暴者

邊個推邊個？

唔好意思，我地系想推你去死wo

戇鳩洗白文 屌邊個先係最暴力 最破壞法治？咪你班黑警lo 屌

香港警察 狗屎垃圾

85果日咁亂 都無大賊出黎搶野就知香港人幾撚守法

他指責有老師把「違法達義」作為理念，深植在學生的意識當中，使他們以為出於正當理由違反法律是可以的。

佢知唔知自己講緊咩？？？

出解放軍囉
快啲啦！我想攬住你哋一齊死！

真 佢啲logic=-100 好搞笑

真係顛撚咗

重建？仲撚衰過切爾諾貝爾點撚樣重建呀屌你老母

本人及本人未來既子女表明
依世都會屌鳩死黑警
加加埋埋應該未來50年都會繼續進行

又話要開實彈既

支持!
if we burn you burn with us!
五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

林鄭:推

cue徐佳瑩：我的極限就到這裡～

長時間？721個陣好長時間咩？

修你老母

香港政府跟警察證明了一件事

建立一個專業的記律部隊要花175年
催毀它只要不用100天

黑警破壞香港法理～

到呢個年代仲有人信呢啲文真係弱智。共產黨慣手段，放風示弱

這名警官說，香港本地人才是罪魁禍首，而美國國會計劃通過法案，以香港人權情況審視其貿易地位，這可能會鼓吹更多暴力。

on9 法案如果唔過 香港人反抗得仲勁啊

一睇就知佢份稿係想維護中共高官

有賭癮嘅話 多多都唔夠輸

忍唔住咪開槍鎮壓囉
反正你地啲犬隻做咩都有人攬架啦

咁快極限 十一都未到呀屌你

收皮啦，和平示威你就催淚彈放題，你班狗跟足法例做野，我地會升級？民意會歸我地？

Asian finest

Thugs

克警表示,128 iPhone Pro 並不是極限

仲有好多空間

輪到fc發揮啦

我係中共
黎緊真係收返警權既最好時機
無一個香港人會肯為你地行出黎
黃絲過唔到自己果關
藍絲盲目奶共 到時會同中共一齊屌警察

入黎就係為左睇呢句

屌，做錯嘢都唔敢認，日撚日出嚟講大話，食屎啦，仆街。

自己人打自己人，有邊個會唔崩潰丫

除左拉曬所有前線/肉體消失，
我諗唔到點樣會可以做到

三國志告訴我們的事：
你有無試過玩桃園結義時代用劉備一開始可以向曹操勸佢投降？
正如而家我地要政府答應五大訴求一樣荒謬！
你無火能力打殘對家點撚樣叫人投降？
眾籌買狗頭係唯一我地香港人可以做既事！

極限就啱啦
咋咋淋成家吞鎗自殺

點解班死黑警仲可以覺得自己守護緊香港？
明明就係黑警搞大件事
612 721 811 831 新屋嶺 全部都係警察撥火 煲大抗爭

垃圾訪問，無左幾行就算

等散再被人笠袋

會由好西變超西？

吞槍係唯一出路

不過今時今日可以入屋搶劫冇人會查
早排先有人攞伸縮警棍搶左幾百萬

黑警帶頭違法

極限係指頂薪呀？屌你老母

佢哋有想開實彈嘅跡象

入黎睇依句

收到
大家繼續

食撚屎啦黑警

哦 noted

咁快就到，難怪你係毅進仔

你打鳩人先 重怪人還拖 咩道理

自己一手搞臭個朵

邊度會停。
一日政府唔對香港人負責，
佢只會要求中央出兵，由武警補上，警暴依舊。
要有真普選呀，要有個對香港人負責既政府呀

Sorry 香港人呢三個月死左幾多人 有幾多人情緒有問題 推向極限嘅唔係得你班狗

深植在學生的意識當中，使他們以為出於正當理由違反法律是可以的。
好似你地至係

頂

所以要成立獨立調查委員會

示威者

成班人皮狗就收下皮啦

香港人都忍你班狗忍到極限
有人唔做為咗錢做狗出賣香港人
一早企係市民呢邊對抗獨裁極權就唔洗咁
日日派幾條狗謝狗江狗出嚟講大話
真係當香港人傻

又強姦又濫權
仲話優秀 人唔笑狗都吠

「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

而家係香港人唔需要你哋呀！

又9up，極你老母限咩，警犬根本已經準備長期作戰
幾個唔關事既部門都要人入營受訓，已經排到年尾
唔信要fc可以過主

吹風咋
d前線話收錢打人不知幾爽

而家講依d扮可憐？
去到今時今日，你地仆街跪地都唔會被原諒
我地死左咁多手足
唔要你地血債血償我地仲對得住佢地咩？

自己無讀書學人講法治 話你呀mon po 狗

連10歲都拉 梗係極限

解散警隊， 別無他法。

老老豆豆，皇家警察都收規，唔係好人，特赦完嗰班上晒高層，由上到下警隊都未撚好過，只係90年開始有影視作品洗底，同埋黑社會歸咗中共管，所以睇落佢地先好似好咗少少咁，本質都係黑到仆街。

扮乜撚野呀不需要北京介入 武警老解一早介入左啦

少講廢話。
你班狗冇錯，就支持成立獨立調查委員會，『還你清白』，幾好！

一早派了武警落嚟扮畜膿，仲要拎唔出委任證！

食屎啦，你連自己心態都放唔正，仲係度單方面一相情願咁以為自己好正義

隔離post林志偉都開始放風
高低級犬一齊博同情，內部一定有事發生，佢地先會示弱

6 、7月毅進未畢業丫嘛
On9

天下太平

強心針 證明我地方向正確 繼續努力
不被捕

本日笑話

軍政府冇左軍隊你話會點

最悠久 食屎啦 你97已經變撚咗公安啦 屌你老母

唔係嫁 你班散仔伙計好自豪嫁喎 又話圍狗屋佢地好爽
開支那微博大把fans 又話示威者贊助佢買迎電話

解散咪世界和平囉

612已經失左控，扮咩野因為長時間先犯錯

班狗到而家仲以為自己係正義之獅
屌你老母
我同你班狗講
你哋唔係乜撚嘢維持治安
你哋只係為錢出賣香港人
出賣埋香港人既下一代
為錢出賣良知 泯滅人性
一班等緊俾人清算既共匪走狗

修補社區關係?
We never forget. We never forgive.

香港警察邊有過百年
唔好拎埋皇家警察d野當係自己

「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」

打人定保護？

收左錢你就做野啦 dllm

又話示威者令你地有錢換iPhone 11好開心架？

咁快手

哦

明明一開始就話喺暴動 而家到真暴動又驚

借下位，有時間入嚟一齊brainstorm討論下

地區遊行再進化嘅可能性？

唔係BOR我見佢地仲打得好HYPER
仲有個開埋支那微博話好開心淨係OT錢都夠買IP 11

HK police=rubbish in Asia and never admit mistake

之前立埸訪問差佬先話仲有大把貨

唔驚啦

搵唔到最具代表者:超人ZERO張圖

為左部iPhone 捐軀仲慘過無左個腎

極限：
買新愛瘋
買埋apple watch 5

再OT
買埋iPad

對我依張勁代表嫁啦

On9無極限

推

被清算時坎返大陸都唔店
共慘黨要祭旗既實捉到

支持警察

黑警死全家啦屌

721 831 新屋嶺 929 101

175年，你們還是沒有進步過

14年已經收得皮啦

一身充滿電鰻

香港警察只有20幾年歷史

popo收嗲啦過街老鼠

[i]這名高級警官說，他已經告訴前線警員保持士氣，因為只有警方有能力令這個城市不會陷於混亂和破壞。/i]

警察先是令到香港混亂的源頭

今天的我沒有極限

一係辭職 一係死左佢
唔好咁多嗲

食屎啦香港公安

仲唔明點解叫你哋公安？
弱智唔好當差喇

...

唔係好信，加撚左咁多武警
似扮廢駁同情/輕敵

「我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。」

唔駛思考，解散警隊係唯一方法。
無香港人會原諒班狗。

收皮啦
612開始就已經有大陸狗扮香港狗啦
屌你老母

有呢種mindset 真係好撚死怖，丁蟹一介莽夫已經可以搞到人地一家差不多滅門，而家香港仲要成個正苦都係呢個mindset,後果不敢想像

首先，警隊內部要同害群、之馬割蔗。

咪撚信黑警講既野

講咁多野做咩 黑警死全家

//175年的學習，當中也包括從錯誤中學習。//

175年入面至少有155年係有牌爛仔

路有二條 自己走錯路就冇回頭路 冇後悔藥架

想幫開槍做藉口似 大家睇路

坐冷氣房，搭冷氣車，嬲鳩就打人洩憤，悶就活靶射擊，睇你唔順眼就屌你兩嘴，仲個個月十鳩幾萬OT錢可以買新iphone極限？咪撚玩啦

從錯誤中被清算 / 滅亡係更好嘅結果

唔係有十三億終蟈人支持你咩？ 先個二三百萬人討厭你，驚D咩。

其實就算頭果百幾年, 差佬個形象都係好差, 唔係點會外號就係"差佬"?
基本上係97前果廿年個門面改好少少, 加上港英政府公關做得好, 先叫做好啲, 而且係建基於成立廉署呢一項大清算(雖然特赦咗大部份), 所以如果呢次冇大清算大改革, 根本唔可能係50年內修補到.

呀蛇，你條靚接受訪問唔係咁講喎，人地驚都未驚過

咪撚做啦

到極限就快啲暴斃啦

準備高潮

OT人工正被推向極限
係人都知

只限今天

歷史悠久嘅係皇家香港警察，唔係港共死黑警
唔該分清楚

大家要支持美國向中共追討巨債，欠債還錢，天經地義,清朝時期就可以不認數？咁中共有何資格要英國交回香港？？！

已閱

極咩限 根本宜家番工時間同消防一樣
仲多時間抖
番二放五咁滯

咁多ot 錢，係咪政府唔夠錢出糧到左極限呀

黑警自己走向無法無天既極限

屌
證都唔show啦
無人越界

淨係識抹走條界

想吞槍定想開實彈明正言順殺人？

push

濫權濫暴嘅極限

北京一早介入左啦

食撚屎啦保護香港人 行過講句野都比你打爆頭啦 比班牛屎佬打都無咁嬲 起碼有仇報

無恥無極限

721 唔見人 仲同人講喺最好嘅警察部隊
條友喺咪生活喺平衡時空

還政於民

佢地係咪到今日都未知唔係你班黑警既暴行呢個運動已經完左

又吹風，政府放風幾時有真過

自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

黃藍商戶名單(18/9更新版)

過街老鼠做過咩心照啦而家吞槍自殺就幫到你

狗隊高層妖魔化獨立調查
累死警隊係你地自己

屌你老母啦 叫黑社會出黎打人咁撚仆街
班狗依家扮可憐

真噁

周處除三害

冇形象既人又何需洗白?
冇人會可憐你
更加冇人會理你
開槍啦,開槍打死人啦
都唔使再諗其他架啦你都係等俾人清算架啦

咁撚大壓力呀 咁撚大壓力不如唔好撚做
呢個高官正正就係同現實脫節 仲未知啲下屬幾咁仆街

我就唔在乎你班撚頭極唔極限，如果要死就死遠啲，最好死返中國，唔好再整污糟香港。

吞槍自殺就無事了

為左呢句入黎

dllm

咁啊

自殺囉

新屋嶺都未係極限，你班警察究竟有幾仆街

示弱屌你老母

唔知過咗極限會發生咩事呢？

警狗完全唔現身喺現場就得

我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係

冇可能 發夢啦

番大陸同14億人共同生活啦

明明就開心，仲上微博多謝我地資助買iPhone

大家應承我，一世都唔會原諒警察，好唔好？

721 831

即係班狗心理上最後支柱係香港冇左佢地唔得
如果我地成立民防隊, 人數唔洗好多, 可能係瓦解警隊既關鍵

一粒屎會毀掉一窩粥
何況現在好多粒

我睇到佢地從錯誤中學習犯下更大的錯誤

例如呢個時候仲賊喊捉賊一邊揾狗扮人放火一邊話要止暴制亂
一邊犯法一邊執法
一邊捉黑衫一邊護白衫
一邊用棍扑濕你一邊叫你唔好反抗
香港有你地呢班「叻仔」真係我地嘅「福氣」
屌你老母黑警死全家

如果真係到左極限
不如試下倒戈啊

他說，「我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。」
不過肥媽一句就收死你：
死黑警 打爛依個家園

香港市民一早已被你們推向極限

你班狗玩酷刑只係無cam影到咁解
並不代表你哋無做過
如果新屋嶺入面有cam影晒
你哋依個扮正義既所謂警隊
一定收皮解散

醫院酷刑果單已經清楚揭示出
當你哋班狗以為無cam影到既情況下
係會點樣玩酷刑對待市民
屌你老母

你班狗唔好再扮正義
真係好嘔心
屌你老母

Yes,班人渣係世上消失就係為世界和平

而家黑警打緊外媒主意
企圖改變外媒對示威者既同情
然後報導多啲我地破壞既一面
我地唔可以忽視

殺左咁多人唔好扮野啦

香港和平，根本冇狗不知幾和平

Yes, 警隊自己就係第三害！

即係我地辦事不力未到極限啦

難聽過粗口

仲諗住冇事冇幹，揸揸手冇事呀？ 傻撚左呀黑警？

如果真係咁係都拔槍射完同袍先再吞槍喇
咁樣做太益呢班狗喇

不推文 不輕敵

依世都唔會修補到
全部落地獄禍必及妻兒
依三個月黑警所作所為
將會世世代代代流傳落去
我地依代人一定會報仇

駁唔到

吞槍啦

極你老母咩
返工就可以強姦非禮
仲攞正牌收人工練棍法燒槍
Ot仲袋40 50萬
又可以同d掙警天使做愛
極條撚咩

屌你老母 扮撚曬嘢
係到扮可憐 你老母做得狗就預左比人屌
覺得依家啲狗不停係到做形象工程 信 你就輸了

點都好
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

他指責有老師把「違法達義」作為理念，深植在學生的意識當中，使他們以為出於正當理由違反法律是可以的。

邊個話法律唔可以破架 法律一定啱？依家就係想改變現有不完善既法律機制

我們真的是很好的警察部隊
係咪低智商到連<好>字都唔識解

收皮啦，無限彈藥仲有ot錢收，仲要有法律back up，你同我講極限！？

到依加仲以為自己係正義

幾時推落地獄

收皮啦

早日死全家

HKPF has to ask itself whether they violate the game rule at first. If so, they have to bear all the consequences of being the loser when everyone violates the game rule.

US as an internationally recognised gatekeeper and leader of democracy and anti-autocracy, will take up its responsibility to punish the “game-breaking” parties. HKPF is definitely the one of them, apart from Executive Council and all Secretaries & Chief Executive of HKSAR.

This is just the commencement of punishing tyranny, international stakeholders will follow.

叉雞飯呀屌你老母，飲凍撚水喇你。
至少成百萬人輪流行街都玩撚死你。

緩兵之計，唔駛上心

極限？有人跳樓未？

估唔到呢篇野篇幅唔長
又幾好笑幾多笑點

重建起碼要三代人,一百年先有可能
又或者支那嬴曬,我地變新彊就無計

屌 笑撚死我
佢中二真係冇極限

篇野邊個人譯？

929 Global Anti-Totalitarianism March
全球反極權大遊行

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！

日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
Dress code：全黑

首先，感謝各位手足一直以來的支持及耐心等候。經過908美領、今天921屯門的經驗，相信大家都明白無論示威者有否成功申請到不反對通知書，黑警亦不會按照合理程序公平地作出相對安排，並不尊重市民遊行示威的自由。

再者，鑒於過去集會申請人所受到的不公義對待以及是次活動主題直接擊中港共政權要害，無論最終不反對通知書會否成功批出，929申請人亦承擔極大的法律風險（例子：727元朗遊行的申請人）。

有見及此，我們不希望有任何人承受不必要的法律風險，將不為香港929的行動申請不反對通知書。話雖如此，根據基本法第3章第27條，法律賦予香港市民有自由集會、遊行的權利，代表我們仍然享有上街集會遊行的自由。

既然這場革命的精神就是無大台、faceless，讓我們所有抗爭者共同分擔這個風險，讓香港人一同締造屬於我們的歷史性奇蹟。

#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection

上面係929 tg 公海admin po嘅 另外p牌仔有少少野想講
我地香港反極權遊行 應該要大大力聲援同樣比中共極權壓到無聲出嘅 新疆 西藏 手足
如果可以 想大家集思廣益 諗下點將中共惡行放落口號唱通街

香港人加油
光復香港 時代革命

等到時我地訂定花圈果籃一齊賀賀佢

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。

過街老鼠，算鳩數啦

法律不外乎人情啊仆街生滋狗

我們已經在思考如何在危機過後，修補與社區的關係，這些事情已經在計劃中，要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。

對他們的敵意程度感到困惑

認真咩 我對佢地既智商都充滿困惑

成個狗隊收皮先
然後深水堡大審判審哂個人罪行先好再講

從錯誤中學習
係咪我miss左啲咩，唔係好覺佢地有公開講過自己有錯誤

好長，有冇重點

成班唔死都冇用
冇得救

消滅自己就可以

立場訪問果個前幾日先話無問題, 不嬲屌住做, 幫政府做打手心安理得.
尋日果個又多謝示威者送部iphone比佢, 暗示huawei狗也不屌.
popo仲極乜撚野限呢? on9無極限?

屌你老母 ......
錯誤中學習 ...... 學錯誤 ←(有撚用)
杜汶澤：香港警察 真係垃圾

時至今日 你地講咩都冇q用

生物一到達極限就會死
隻高級狗咁講
係咪暗示佢哋不斷推低級狗去死？

全港警察一齊吞槍自殺就可以改善返形象喇

其實係改圖嚟

這名高級警官說，作為亞洲其中一個歷史最悠久的警隊，他們經歷了175年的學習，當中也包括從錯誤中學習。

屌你知唔知醜，你地唔係香港皇家警察，只係香港警察咋 同中國話自己五千年歷史一撚樣無恥。

一班強姦殺人犯

有ot 你班狗幾咁開心
況且d警嫂日日同人3p 雙贏啦

up乜鳩，不推文

佢哋而家俾全世界唾棄同恥笑緊，點扮可憐都冇用喇。

廢老

廿二年扮一百七十五年警隊

人唔笑狗都吠

邏輯正確

係呀係呀屌你老母

一齊和理非
參考616 200萬人行 咩事都冇

政府把「違法達義」作為理念，深植在警隊的意識當中，使他們以為出於正當理由違反法律是可以的。

呢代警察永遠係香港人嘅仇人

點洗都唔會白，sorry

日撚日破壞法治，然後同我講守護香港

人唔笑，狗都吠

一日未解敬黑警
你班仆街都唔撚洗指意有番牌既一日

仲諗住有得修補 係咪傻撚左
藍絲廢老就聽你廢up
後生個班 你食撚屎啦 邊個同你修補
呢幾個月做過既野 所以年輕一輩真係記一世
唔好諗住修補到

佢老母、攪到我食食吓飯笑撚咗，比成村人望住。「我們真的是很好的警隊」𨳒你,人唔笑,豬都叫呀！

其實可能義士被清算都未到佢地
要諗第二個方法先得

咁耐歷史就俾你地毀滅左

你落銅鑼灣行一轉
我敢講而家條街根本無警察行patrol

黑警只會組隊拉異見人士

個標題應該係:

香港警方：「我們正被推向極限」
改成>>
警方：「香港正被我們推向極限」

支持警察
吞鎗自殺

收皮啦，一早過晒喇～

弱智先當差

廢話少講

你見無人行咇都無罪案就知咩事

佢地唔係弱智
佢地係心甘情願出賣自己良知

扮唔掂要call老解

明明呢邊完全打唔過佢

We can do this all day

一日都係仆街政府 建議係去地倒戈 一齊對準政權前提係交出哂你地所有高層

回歸22年 話自己有175年歴史？

咁係因為佢地名義上仍存在
大把潛在罪犯唔會郁
你俾啲廢老知冇執法機關
姦淫擄掠都似
私了都私了唔切

今天的我……沒有極限！

Number one.用私刑就真係第一啦！

無差佬跟本唔會亂

成班
黑社會
殺人犯
強姦犯

上一段講緊承認警察有濫權
下一段就話“要對我們有信心 我們真的是很好的警察部隊”
廢up無極限

肥媽有話兒
你今日聽咗未呀?

示威者都未開始對強姦犯召喚神獸
咁快話極限

有冇熟歷史嘅答我
警隊聲譽變好，唔係因為有ICAC同麥理浩改革咩
係差佬洗心革面咩

咁而家老廉死咗
呢啲係咪叫打回原形？

痴線！依家係黑警暴力，破壞社會秩序！

這名高級警官說，作為亞洲其中一個歷史最悠久的警隊，他們經歷了175年的學習，當中也包括從錯誤中學習。

警犬： 我哋無錯

我一世都唔會原諒黑警，更唔駛講信心

「最好的警隊」你唔好出嚟柒啦

926 926 926 926

一開始班垃圾已經冇能力 何來極限

/我嘗試說服警員，我們是唯一可以在這關頭保護香港的人。

你話除左解散仲有咩選擇

警方始暴製亂仲話有警方先可以制止到
笑撚死

收皮啦屌你老母，殺左咁多手足

日本皇軍到宜家仲比支那狗屌緊

呢一代香港人餘生50年都會全力狙擊香港警察

講咩都洗白唔到 等皇天激殺

good point

BBC....

笑話一則
屌你老母 mon po狗
扮物撚嘢
你呑槍自殺啦
死不悔改

我們真的是很好的警察部隊？好你老母 學歷低EQ低態度惡劣濫權濫暴濫捕 講得出既衰野通通有晒 食屎喇黑警

非常安全

一直都係和平 下下都係見倒黑警出黎打人先見倒亂象

要解決好簡單
跪低啦

由6月到呢家 行bid既差佬一個都見唔到
香港和平完係唔關佢地事

垃圾，將自己睇到咁高，之前形式係由英國建立，回歸後已經收皮，你以為香港之所以咁安全係靠你地咩，係靠香港人質素

無限量公安，武警，解放軍混入狗隊
何極限之有？

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

想扮可憐
DLLM 食屎啦，做狗連累全家呀

笑撚死

速龍絕種
曱甴屹立不倒!

食屎啦殺人犯強姦犯
一生與黑警為敵

要救義士，就一定要針對住班狗
要令佢地變為不誠實証人或者犯錯在先
先容易打得甩義士啲罪名

快撚啲吞槍自殺啦 屌你老味

極你老味
等俾香港人收皮

呢句係咪應該係咁：

不過，在周五的簡介會中，這名警官承認，「在任何的情況下，如果我說沒有人沒越界，那這將是不誠實的。」

佢無錯丫
警方一解散
就搞掂

有槍有炮
一係擘炮
一係開炮
自己擇啦

真係

自殺啦死黑警

人唔笑

175年歷史, 僅用了5年就惰落
2014朱經偉條撚樣起馬有上到發庭, 2019一個都無

出自最唔守法既人把口

Bullshit

呢一世都唔會原諒你地
想洗白 收皮啦

係 要搵證據上法庭打

收啦中二死廢老

on9無極限

好中二

佢地唔係警察，佢地係被洗腦既軍隊，香港唔需要有呢種人存在，寧願要民間自衛隊都唔要你地呢種社會敗類，去死唔該

我好同意，今天嘅你賤到無極限

其實所有黑警吞槍自殺，警隊自然就唔會濫權濫暴，關係就自然會自動修補啦
如果黑警死全家，效果更佳，唔駛遺禍人間嘛

香港洗撚你班黑社會過街老鼠保護

以前拜關公，而家拆關公

忘恩負義得你好意思拉埋皇家講

班狗肥明打得好high，覺得自己係地球守護者

咁大膽話自己香港警隊 175年歷史？大陸而家先慶祝70週年國慶， 呢位大蛇一定想食屎了

Crack them down

要對我們有信心，我們真的是很好的警察部隊。
講完有冇自己笑

睇十嚟混入武警公安係真

話撚知你被推到跌落海定跌落涯，唔好污染環境就得

BBC ZhongWen（中文）

＜完＞

他說，隨著示威升級，6月和7月的警員招聘數字大幅下降，當局被批評以鐵碗方式應對示威，不過警員招聘數字在8月反彈。

香港人仲有咁多人去做狗

垃圾!

唔係你班仆街popo唔幫市民

612 721 811 831 新屋嶺

極限係咪咁？

狗毑被連登仔推至極限又無人講

巴打講得好

所以近排要集體開微信戶口, 揾微信妹發洩
小心15日行政拘留

麥笛文

可能大陸仔黎

挑戰極限好事丫。

方向正確

唔駛晒時間諗點同市民修補關係啦，你哋唔會有呢個機會

呢世都唔會原諒你地ga，慳d啦仆街

各位仍需努力

保老母護啦，condom 仔講到自己好偉大咁

香港係我地保護緊阿，及早吞槍自殺啦，清算日子好快到

睇吓呢班中國香港警察幾撚正義

同8964班陷家剷大話精一撚樣

完來丁蟹只係第二

其實想講 呢個時候做狗 係咩心態
係咪因為20幾K 可以收買到個良心？
做一份工係咁比人罵 過街老鼠
除左份人工吸引到你 真係唔好同我講 你有使命感 想改變現有警察制度

你地嘅極限已經到左
係時候輪到公安發揮啦

點解有成千個like都冇人做英文文宣講黑警亂拉人並襲擊啊婆啊？嗰啊婆有冇事？嗰靚仔放番未？冇人理嘅？

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

似d漫畫人物會講嘅嘢

他們以為出於正當理由違反法律是可以的。

有咩問題？
所有法律死跟？
以法達義先係高層次嘢

10月1集體吞槍

解散啦垃圾賤警渣

非法武裝組織,叛軍嚟

佢哋意思係咪要向民眾開真槍？

佢地職業生涯都到極限

由係呢片爛痔閪！
佢塊面皮仲厚過豬肉檔塊砧板！
爛痔閪的的確確系屬：
世間罕有咁撚趣緻嘅 片片

幾時死？

垃圾警隊，講野完全counter logic

Condom are made for protecting but thrown away once used

銀行存款數字推向極限？

支持警察呀屌

死全家

如果原來你哋，係我地嘅錯!

唔好意思 我一世都唔會原諒你地

收皮啦。屌你老母

你地班狗邊有極限姐

原來梁生都係動漫迷

頂唔順咪辭職
驚就唔好出現

咁快極限呀？你地有排受呀

我都知佢地講野個觀眾唔係我，但都要講句好多野雙向既，你地班狗仔唔痴線抗爭者根本唔會做啲乜黎自衛，最多咪圍屌下你地

由8月開始，好多所謂事端都係由班卧底挑起，再到狗仔痴線，不過既然已經當左自己黨衛軍咯，咁就唔駛講乜極限啦，既然企硬咁香港得2個結局，一係班撚屌解散清算，一係抗爭者真係拉曬大規模清算變新疆攬炒

中二仔

痴撚線

一名相當高級的香港警務人員

咁都唔開名受訪問, 好明顯於心有愧.....

收加啦，黑警

人唔笑狗都吠

收皮啦，永遠只有口up無行動都係多餘，警隊長期拒絕有效同有權力既獨立監察已經展示出佢地想繼續成為獨立王國、繼續濫權

而加唔係少部分警務人員越界濫權，而係成個警隊包疪縱容同流合污，一日警隊唔改革，佢地之後點用專業演技扮好人，佢地核心思想既污穢都不變

推向極限， 定推落海呢？

有冇人知班黑警喺度做乜？

撒骨灰 ？

送殯團隊 ？

定處置屍體 ？

黑警仲覺得自己無問題無犯法

扮乜撚
收人工收得咁撚開心 又無嘢做 風險又低
扮乜閪弱者 唔好以為無人知你班人渣點諗啦

這名高級警官說，作為亞洲其中一個歷史最悠久的警隊，他們經歷了175年的學習，當中也包括從錯誤中學習。

想拉攏英國人？你地自97以黎已經唔係果隊皇家警察啦。唔好ff啦港共警察，人人心底都知道你地只係有牌黑社會

無限極呀吊你

危機過後修補關係？
做錯咁多野仲以為有將來呀？？？？
解散警隊呀！！

解散左佢咪得囉

百年警隊比人用百日破壞左(唔好講到自己系有良好嘅百年聲譽啦，之前仲要當眾屌曬全世界老母)仲要on99甘以為自己系守護緊香港。真系無腦先可以加入警隊！所以正常有良知嘅人

極限係用黎打破的